Какие пункты выполнены:
 * Реализовать итеративный O(N) алгоритм возведения числа в степень.
 * Реализовать рекурсивный O(2^N) и итеративный O(N) алгоритмы поиска чисел Фибоначчи.
 * Реализовать алгоритм поиска количества простых чисел через перебор делителей, O(N^2)
 * Реализовать алгоритм поиска простых чисел с оптимизациями поиска и делением только на простые числа, O(N * Sqrt(N) / Ln (N)).
 * Подключить систему тестирования к написанным алгоритмам.

Сколько байт собрано:
 * 5 байт

Сколько времени ушло на выполнение домашнего задания: 
 * 12ч